聽日好大機會連巴士都無得搭

聽日多區都有集會
交通一定會有影響
大家走個陣 一定要諗定後路
唔好太依賴巴士

最後，各位大家小心，一個都不能少

敵進我退

偉大的毛主席教晦

聽日熄燈點算

最安全其實係係現場，留一晚

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

停晒所有交通plx

所以係自己區整爛晒美心同政府機構就最好